有冇人係因為老闆仆街而冇得早放

公司政策有得早走
因為個死仆街放工冇人陪 唔比人走
處處留難 食屎啦

唔想累其他人

因為一個戇鳩仔搞到無得早走
即係我

點解你咁On9